報大數與山下智久開房斷送事業 18歲女模被公司炒魷兼列黑名單

現年35歲的日本男星山下智久，於今年8月被爆與一名17歲未成年高中生模特兒飲酒兼在酒店開房後形象大插水，亦被公司雪藏停工至今。女主角愛子雖然因該風波而知名度大增，Instagram粉絲飆升幾倍，不過依然無阻被網民起出一大堆黑歷史，包括過去與男人開房時拍攝的影片，以及她在朋友拍攝的影片中自豪表示自己跟山下智久上過床，毫無反省的意思。

有日本傳媒指，剛剛踏入18歲的愛子於兩個星期前透過律師以書面方式向山下智久道歉，並承認當晚報大數指自己20歲，希望為事件劃上句號。然而，近日愛子卻將整個Instagram的照片和影片全部清空，有報道指她於上周六（10月31日）已被經紀公司以「信任關係被破壞」為由解約炒魷，而她在官方網站上的個人資料亦於昨日（1日）被刪除，至於她亦同時被不少圈中人列為黑名單，斷送演藝事業。

愛子擁有中國、日本、菲律賓及西班牙血統，是一名小有名氣的高中生網紅，曾影過不少時裝雜誌和選拔節目，亦參加過《周刊Young Jump》中的「制服美少女」選美活動。

食過山P 是但啦

貢大波架咩

可以

下海未？

山下智久障

上山下智久

睇完佢棚牙就只會覺得山P係受害者

拍av

得罪J家...

她在朋友拍攝的影片中自豪表示自己跟山下智久上過床，毫無反省的意思。

條女食完周圍唱，都幾無品

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕萬聖節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

轉行去AV發展

喺香港地呢樣已經係詐騙行為......

食到山下
係威嘅

麻麻地咋wor

東京熱

老老實實 山P都麻麻地姐

日本人TASTE差

如果係香港山P一定俾人告強姦
日本就調返轉炒個女

日本